翻新工坐我前面嗰女同事成日借啲意擰過嚟

對望一陣就擰翻轉頭 係咪想暗示我啲咩？

見你個樣咁撚毒 望下你有冇偷偷地打飛機咋

但佢係含情脈脈嘅樣喎

咁你塞碌撚畀佢含囉

收工問下一齊唔一齊食飯先

想幫你含呀, 你識做啲, 大大方方咁行過去, 搭一搭佢膊頭, 然後慢慢咁除低個褲鏈

樓豬係邊返工？想識女同事

土瓜灣

土瓜灣冇女人

偽娘